大快活個早餐真係不知所謂

大快活根本唔識做生意 痴線

一份早餐比咁多嘢食
又吉列豬扒
又珍寶腸
又粟米
又多士
仲有雪菜米
落咁鬼多雪菜
仲要比多塊午餐肉
仲有杯奶茶！
收得我38蚊

係咪傻撚左？

咁撚抵屌??

痴撚線
飽到我午餐都食唔到

不枉我日日支持

雪菜米加雪菜，識食

10:45-10:59食完包腸縮米+半杯奶茶做早餐
11:00-11:15食埋剩低嗰啲做午餐
咁就解決到一日兩餐

牙活

食開大多士炒蛋+通粉
30蚊啱好夠飽

如果係大家樂
價錢貴5蚊
條腸變芝士腸
碗粉係迷李兜
塊肉再細多一半

嗱
我諗過
朝早11點食佢個早餐
下晝5點幾再食個下午茶當晚餐
加埋都係七十幾蚊一日
平過買餸自己煮

多士係薄包
唔會有粟米跟

早餐食咁多野

真係食唔晒
走包

大家樂個雪菜米
係細兜之餘嗰篤雪菜仔好似五蚊銀咁大篤
好似前世欠撚左佢咁

上星期食咗

獲獲食完都搞到個午餐唔上唔落

食麥記早餐30蚊都唔洗啦
38蚊..

吉豬, 炒蛋, 多士都$34, 加多幾蚊有咁多嘢, 係咪應該幫趁吓呢

冇左條腸呢個價錢我覺得係有100 - 105%
有埋條腸個份量有120% 份量

好誇張

標題黨可恥

大家樂唔係開正我樓下 我真係唔撚屌佢 40蚊一個早餐都on99

牙活港式brunch
可惜屋企附近無幫趁唔到

大快活早餐啲扒同粉麵不嬲都好足份量，有良心過大家樂好多

當lunch都唔覺少

推

不嬲佢早餐都係多
之前日日食大快活早餐

呢個餐要兩個人食

真，我差不多日日返工都食
奶茶又好飲

其實我覺得最撚痴線係夜晚個鐵板餐

朝聖過一次飽撚到都係食番雞胸飯

38都叫抵

點解有午餐肉

聽日早起身落去先

食屎都要30蚊？

A04下午茶

好難食啵

咁你慢慢奶共奶中資啦

最好用埋中移動上網，夠晒平

呢個價錢想點

食開36蚊
蛋 腸 有包
加個通粉
超滿足

呢個咩餐?下次叫黎食食下

呢個餐 咩編號？

男人老狗你個胃有無咁細

好豐富
雪菜米仲要有午餐肉

ching 有無叫佢多米粉，仲撚飽

支持下其他冇咁出名既黃店啦

早餐38對我黎講已經天價黎

大快活啲餐好多都份量多咗

不嬲支持活記

寧願比貴少少食佢啲煲仔小菜 都唔錯的

見到都飽

成日食佢當brunch

有無推介

點解我睇親都冇嘅

Btw連登定期有大快活打手 收左幾錢

40$？

呢排返新工喺金鐘，
開始識欣賞大快活，
嗰隻特價早餐飽到lunch hour都未肚餓

求其一間大學canteen都做到

尋晚去食 個餐唔同咗樣 條腸變黑椒德國腸 飯變粟米魚柳飯 兩舊炸魚柳

點會38？你散叫？

痴撚線
多左兩舊魚柳，又可以轉意粉
條腸仲長過我果條
又勁多配菜食撚死人咩

大快活大家樂好似兄弟開喎

碗意粉大到 笑死

G持

27蚊個下午茶真係好過份

牙活早餐下午茶幾抵食，但午餐晚餐餸太少太單調，例如肉餅飯豬扒飯

Ching你條腸咁短 渣ga我30喎

早餐啊大佬，個個都讀緊書？

你不如話屋企樓下有政府街市，30蚊唔使埋單都有添

有咁多野食？之前唔覺有咁多

呢個經典
如果唔係好撚肚餓
我老閪都唔嗌

冇食lunch就差唔多

食極都有塞到滿哂牙活係咪開善堂

咁抵屌

真係笑咗

平時食開
雪菜肉絲米 餐肉炒蛋 厚多士
熱檸水 30蚊

同朋友夾啦

魚柳脆皮腸不二之選

咁撚小 你食埋我個份

你條撚短啫

大快活想食撚死人咩

Cls食完成日唔洗食野

點止啊
M記依家貴左好多wo.....
仲要份量少左好多

早餐食三十蚊個個餐

要麥皮 + 燴蛋 熱奶茶 多士留返做gym 前食

呢個兩人份量嚟
買完打包可以食兩餐

阿活真係好高質差唔多日日都食

真係好抵
我食唔曬咁多
要個細通粉+多士+炒蛋+熱飲都係30
細通粉仲可以轉5樣野

當中午飯食都得喎

大快活用杜民澤搶黃絲市場，再用低價搶廢老市場

巴打夜晚8點先食早餐？

好撚貴

唔好講出嚟 個個跟你咁食好快就會加價

btw一直下午茶當晚餐

咁你條撚又幾短wo

咁串食窮你

獅子頭

不嬲支持開牙活

一起身真係食唔多嘢

蛋都冇隻點叫早餐

痴線㗎？我要親自去食十次嚟證實

佢啲下午茶唔多掂

搞手只求打個和

煮多杯米再炒個菜直頭餵飽一家五口啦

阿哥仲好, 42有柯day

咁你又食

認真依個抵屌到仆街
小妹成日同啲jm兩個share一個餐

以前retake通常朝早10點食個早餐
然後3點半再食個下午茶
好懷念

轉意粉多咁撚多咁嘅

今日食咗樓豬個餐

夜晚個雜扒餐+白汁飯 60蚊有找

肉碎米收成28。
屌佢真係得幾粒肉碎。
仆佢臭街。

屌你老母啦 m記呢啲狗糧講出黎都嫌臭

我求下大快活轉大家樂個隻鱈魚柳啦...
鯰魚柳臭嫁
好辛苦呀次次逼住食豬扒

粟米肉粒飯變左粟米魚
不了

幾時先過我屋企樓下開

對我黎講30蚊係早餐上限

但大快活下午茶好唔抵食

大快活不嬲都好撚抵
但大家樂係貴到仆街又細份

呢個價仲可以食到咩好嘢？

大家樂仲不知所謂，個咋咋淋真係蝕住做

麥皮雞蛋早餐健康啲

早餐成日食大快活

Cctvb落廣告都無人反

中學日日都食

午餐肉雪菜米=早餐
吉列豬扒+珍寶腸+粟米+多士打包當午飯
搞掂

A4屌打喎

呀活糧尾恩物

天天吃

咁都叫不知所謂？
咁晚餐個雜扒拼粟米肉粒飯叫咩， 果個先更加不知所謂

咁過份 大家快d懲罰佢

我今日都係食呢個抵到爆

食尼個已經可以做午餐 仲有得加免費花生醬

好癲

大家幫襯多d
Btw 健康撚想提大家少食午餐肉加工肉
我地同老共鬥長命🔥
好好養生 食好身體

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

食過大家樂雪米，剩係得幾粒雪菜(紅圈咁大)
大快活是咪痴咗線？

38都叫抵
真係加價加到麻木晒

pish

但係食完唔洗食lunch

多雪菜要加錢嗎？

之前食左個燒鴨米粉 $31蚊 好細個

叫𡊰凍飲40up

覺得佢嘅雞翼好好味以前有蜜糖蕃薯好正

最起碼浸會啲狗飯一定唔得
唔使咁口響嘅

份量多到可以分兩餐
早餐一般食唔到咁多掛

雪菜米唔好食
唔知點解有陣麻油味

lunch

痴撚線公司

同女朋友日日食

用埋屋企人張長者卡可以減多$3

以前中學成日食
魚柳炒蛋凍咖啡加個米粉
飽到你晏晝嗰餐都唔想食

唔係對人既咩？

我樓下間大快活冇鐵板餐

大快活一向都癲架啦 質素都唔錯 推薦佢地個凍啡 幾好飲

大學canteen剩係象徵式交少少租金，好難比較

唔撚係掛鐵板餐都有得外賣？
係既真好想買個返屋企

可唔可以魚柳轉雞排

其實下午茶仲屈機
熱狗 雪菜米 野飲 承惠28

細佬唔是好識野
淨係知大快活係黃絲
但係唔係好知點解大快活係黃絲
佢嘅老細係邊個

屌老母...減肥咁食真係唔撚掂

大家樂係老鼠樂園卜 送都唔食啦

屌睇到你個po好撚嬲
話說今朝諗住買呢個餐 佢同我講冇豬扒
之後我轉買腸仔烏冬
我等緊個時佢又有返呢個餐

試真啲先啦

早餐食到咁多野？

呢個真，果篤雪菜真係少到仆街，當人乞衣呀屌佢老母

如果你叫雞扒就唔會咁講...

一直都覺得大快活好食過大家樂，下午茶件西多士好正大家樂得個半塊凍左仲縮水

C01 直頭係早餐王 $23蚊 夠頂了

KFCfb 成日有早餐優惠卷

B03 日日食都得

茶就食個常讓都唔只40 講緊45 6

難怪蝕錢

食完飽到夜晚

咁撚大份
又食唔曬

直接減價啦屌
賣20蚊走左塊包 票米 腸仔啦

呢個真係可以分幾餐食
見到都飽

我唔中意大家樂魚皮

好似真係有
聽朝再睇睇

30食都咩早餐 我屋企樓下茶餐廳都35

每星期個優惠好抵

佢個公仔麵真係好撚難食

但係夜晚唔係咁抵食 早兩日食咖喱雞飯43$
得三舊雞兩舊薯仔 食唔飽

Bt有個鐵板餐幾抵食 豬牛雞魚都有

個餐要加$$仲有嘢飲正仆街

慘慘豬

你係咪連晚餐都唔想食？

杜汶澤

其實我明你個心理關口
我平時返工都係買個六蚊麥包當早餐
豪少少就廿蚊三文治加奶茶

但係好似上面啲人講
呢個係brunch
食完你可以慳返唔食午餐
星期六日晏起身啱啱好

今晚食左雜扒餐

大快活根本高大家好幾皮

佢要死就成全
大家多啲去 食撚窮佢 食到佢破產

早餐推介 雞扒炒蛋 加大多士
一流配搭食法 1.搽牛油
2.細多士：半份炒蛋點啲汁鋪落多士度
大多士：成份蛋晒冷鋪落去

另外可以免費多士轉蘿蔔糕

早餐加配粉面推介 辣肉醬上海面
好胃口會隊兩個餐

中午飯 咖喱魚柳/牛腩

下午茶 西多士/油脾面

晚飯無乜機會食 但佢地個送餐真係好有效率好貼心

價錢還可以 最緊要岩食，食得開心

利申：非打手，因為其他食肆早餐唔會hj2q，唯獨大快活我先會

午餐個姐姐仲塞多碟雜菜我食（仲要係好食嘅）

不了

食撚完真係午餐都唔使食

食開8蚊炒麵差唔多一下膠袋既份量

有㗎咩
雞翼係正
最中意食佢個面+雞+多士餐
低糖凍綠茶
要食埋啲冰

早餐舊圖一張

聽日食 食完就出去
香港人準時

金拱門 不了

10.27 尖沙咀

一粥麵呢排做緊優惠
27蚊有碗牛肉通粉，多士炒蛋，仲有2條蜜糖腸

好撚貴

我銀龍食一樣的31

食開23蚊早餐 好夠食

你訓醒未？

嚴懲佢

40蚊大大份
上晝8點半食 飽到4點先食晏

大快活個下午茶迷係叉燒飯一d都唔迷你，跟碗仔翅果set真係窮撚飽肚恩物

以前真係咁過 行路番工
朝早十點返工食蛋同肉好夠飽了
中午食翻個面
四點零五點就食住個多士埋尾等收工

佢塊多士係好撚多玩法
我之前見過有個阿婆嘅食法
我佩服到差啲跪喺度

個阿婆嗌左個魚柳炒蛋嘅餐
個炒蛋就轉洽蛋
之後佢就剝左隻蛋出黎顏碎左佢
我嗰下都唔係好明，心諗一句jm9

然後佢喺佢碟邊撩左pat魚柳嘅他他醬
撈落啲蛋碎度夾多士！
佢咁就自製左碎蛋沙律三文治！！
即刻又再抵食左！

有冇人同我一樣早餐塊多士唔查牛油，係點雞扒果d燒汁

日日食架啦

聽日就食

噚晚食咗個糯米飯+雞翼 唔夠飽

大快活不嬲抵屌

豬扒好正喎

+1 有牛扒

冇一日食得曬佢啲早餐⋯
我試過喺大快活早餐，見到有老人家食二手嘢
仲要唔止一次
我相信間間都會有類似嘅情況，咁多位，如果真係食唔曬，可以將啲食物食得企理啲
你永遠唔會知有冇老人家喺你走咗之後食你食剩嘅嘢⋯
我係喺鑽石山荷理活間大快活見到嘅⋯
利申：啲職員見到冇阻止，仲會俾杯水佢⋯

佢啲雜菜幾乎係唯一一間我出街會食

佢羅白糕同雪菜難食到仆街
同埋好油,次次食完都要去廁所

呢個真

次次食親中午都飽到食唔到

大快活真係好那過分

如果係炒蛋就變4X蚊

正！合我口味！

飽到午餐都唔想食, 太過分

呢間要罷食同裝修

咁你咪又係屌左
我代大家樂多謝你呀
香港人反抗啦屌

幫手推大快活

好似幾正咁聽日試下

大快活早餐個唔好處係冇乜$25樓下嘅選擇
但足料係真

巴打係個好捱得嘅男人
好想比你屌屎眼屌一世

夜晚5至6點邊爐55蚊勁足料，真係要日日去食下

女仔點食

大快活狗也不屌

我屋企附近無大快活啊 你po出嚟係想點先

大快活吉豬

11點鍾食當兩餐

呀蛇食開d狗罐頭值錢d

叫魚柳要多醬

方法值得參考

頂兩餐=1餐19數左右

係黃大仙中心食早餐，只會去大快活

識食一定轉蘿蔔糕

靜係比一碟我 我都食唔晒
仲要兩大碟野食 睇見都飽

想講仲有學生餐9折....

晏少少11點落去食個烚蛋餐
lunch都慳埋 23蚊頂到晚餐

麥皮餐23蚊
麥皮 烚蛋 多士 熱飲
麥皮可轉通粉 辣面果啲
其實都好抵食

有學生餐喎

好想屌

真係唔識做生意，等我日日食佢就知味道

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

大家樂真係垃圾 賣得貴份量少仲發盈警

要懲罰

果篤雪菜仔撈左落啲湯度
之後都搵唔撚返

平時都當brunch食

點解要用「個篤」黎形容d雪菜

正喎

成日好快清曬

btw 上海麵都ok

Push 大快活要人

唔係呀 ching
咁樣先夠飽囉

呢個係咩餐黎
點解平時去唔覺有咁多野

正 不過牙活炒蛋好油 次次食都痾

大快活早餐唔掂

聽日去試

不知所謂!
一定要大力懲罰

有d 掛住佢個蕃茄通

手足有咩秘訣
日日條隊都排到出門口咁濟

X2

大快活係會落兩大湯匙雪菜 嚇死你呀
多到我要夾走呀

睇你都唔係泛泛之輩
識得問阿姐R多兩個煉奶黎自製奶油多
欽敬欽敬

以前中學 小食部 一個滾水垃圾餐蛋面 跟杯溝水檸茶都廿蚊
垃圾小食部 人地出面開餐廳要俾租 都係30幾 好食咁多 又多咁多野 垃圾學校 六年都咁難食

同埋條腸

加一蚊大可樂

唔好罰佢啦
我冇位座點算

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

可以落單嗰陣叫佢幫你轉

老老實實
加飯佢真係比多碗仔你
真係唔知邊度仲有

唔洗佢講到明自己的顏色
無出聲奶共已經好好

唔會再去cafe de carol

四方碗米鈖我覺得少,唔飽, 大家樂中過伏

好飽

真係唔知麥皮可以轉通粉
多謝巴打

得早餐好食, 午晚個餐牌冇乜花款, 想幫親都食到厭

基本啦
大快活早餐一向都唔差
雖然唔知係黃定藍

附近無黃店就會幫襯活仔

啲碎冰

垃圾 咪又係幫襯左
真係好撚廢

最好食嘅冰

Push

食咗佢新個素食豆腐紅米晚餐，辣辣地又幾好食都係41蚊仲包綠茶

去大學食飯最平

cls正撚到

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

好唔健康架巴打，鹽太多，同食十腸飯冇分別

飲埋凍飲過40
咁撚貴

佢d肉餅好撚難食
無論蒸定煎
中撚晒伏

食38蚊早餐，好富貴

幫手清算cctvb
同埋聽日見

加藤屋

一朝早就食炸野同扒

大快活嘅早餐一向都係癡線級別
我喺呢個世界上搵唔到有比大快活好食嘅炒蛋

呢個係咩餐？

平時食開s01

近年正常返啦…塊吉豬又細塊又唔夠脆，近半年無去食了

但都仲咁多人幫襯

尋日朝食左，個粟米變酸左，但有牛油香味唔覺意食晒

縮都照食，ching ho ball

過獎

但係份量好足喎

大快活早餐真係好撚正

你最撚威喇

我尋日都有食

抵

連登仔一直吹奏 隻52由$3x一直跌到依家$20

$40.5
大家樂完爆大快活

ching 不推文唔是咁用的
會成個po拉

野飲轉綠茶都唔洗加錢

我今日都食左

有無人知點解食襯吉豬都會加塊檸檬

大陸啲嘢仲平啦 你唔搬去大陸住？

睇見都飽

以前多士可以轉蘿蔔糕, 唔知而家仲係咪

去啲冇人食嘅舖

下午茶仲底

push

可唔可以講解可左上角嗰啲咩嚟

個麥皮甜唔甜？

CLS 要懲罰佢

傻鳩

次次食完仲可以慳番個lunch
肚餓就再幫襯下午茶，同樣抵屌

無

多士

今朝食完黎 個炸豬扒早餐好抵食
塊豬扒外脆內軟 進步咗

我樓下阿活可以問佢拎奶醬

唔識形容大家樂 因為N年冇食了

屌好想食

附近嗰間裝修無得食
btw唔撚明點解連吉魚都要落檸檬
分分鐘好大雪味所以要辟一辟

頭先10點食完到依家仲飽飽地
吉豬大腸仔雪菜米多士

屌 我study leave都係 好抵好正

雖然味道無貴野咁吸引，但平平淡淡又快，早餐飲杯奶茶爆個石舒舒服服開工溫書真係人生ge一大幸福

竟然唔食大快活嘅炒蛋，佢啲炒蛋先係最正

咁多$38

睇完呢個post 今朝食左
好抵

我都係
今朝食完到而家都好飽

大快活個吉豬配他他醬真係冇得輸

食開s01 夠飽

今日食雪米，雪菜又多咗直情係小山丘

大大力懲罰

人生

呢個真係要屌 cls 大學仲好過中學小賣部 中學小賣部仲要壟斷都咁貴，利申 次次都等到lunch出去食，唔食小賣部

呀活早餐好好食
成日起唔到身去食

晚飯又有邊爐

類似西多，但唔脆

搞到晏晝懲罰唔到其他黃舖
做壞晒啲規矩

個鐵板餐都係

我知佢黃
但都唔係盲目咁講野嘛
再者 你唔係以為佢呢啲餐好高成本？
呢個價你估佢賺得少？

抵屌

唔甜牛奶麥皮

無糖架 可以自己落糖

仲以為好似大家樂咁較好味 大家樂果隻我日日食都唔厭

早餐真係唔錯
lunch就...

大家樂個個好甜 可能我食個間重手得濟
不過自己落糖中意幾甜都得

下午茶一個39蚊餐餐肉蛋公仔面+雞翼+多士+野飲
再+7蚊多一杯凍綠茶 再加7.5多一碗米粉
共53.5 蚊兩個人食
每人26.75蚊

我試過一次食雞排炒蛋，呀姐屌個廚房做乜塊雞排咁細，叫人換大塊比我

減肥餐雞扒唔好食咁多 正

夜晚會肚餓

我成日食下午茶 燒脾米熱奶茶加一隻雞翼

你呢set 兩個大人未必夠
但係一個大人帶一個小朋友個份量就per撚fect

又學到新招

下午茶A04

晚餐5-6 個打邊爐優優先屈機 55$有野飲

多謝巴打推薦，已跟機

愈來愈多人知到 死啦會唔會好快加價

呀活：我做生意唔使連登仔教

美心不了

on9

好正
我琴日9點幾食完呢個餐去到5點幾先再食野

不過個栗米要走醬

上就食完呀活
中午就去食龍門

只食黃店

龍門個份量又係好足料
兩個餐頂到一日

岩岩食左

食剩做lunch

我早舊年真係會早餐食咁多野
試過同朋友食早餐出海前，我係屋企食左個10丸加2個出前一丁先，再join 佢地一齊係西貢食早餐......

近呢一年真係食量大減

呢個係咩餐？ 魚柳餐配D咩？
利申已經成年冇食過大家樂

今朝9點食完到依家8點都唔覺肚餓

今朝食C01轉火腿通痾到我仆街 唔知邊度出問號

痴線 底到咁

你個肚出問號 ,痾完就係感嘆號

係咪飲熱幻茶呀

尋日去咗食呢個餐 真係好大份
食完呢個餐 我去到四點先少餓
去咗學校 can 食個薯條
之後十點先食 dinner

同埋個經理好好人 見我夾住部 macbook
主動幫我拎餐盤

今日再推

不過佢依家個茶市早咗半粒鐘收
放五半再坐車趕唔切去食

我飲熱華田

I like their penne bolognese.

their penne bolognese is amazing

dear ching, what is penne bolognese
thanks

邊個大手入貨?

睇幅圖我仲以為要50蚊

個幾月無食姐 多左呢個餐都唔知 聽朝執食先

大快活真係搞撚錯

大份到離譜, 個米粉要羅走TEA食

原來唔係間間有， 屌

睇相都飽

主席你走啦

其實$38唔算平，記得小學時只係賣$18-20，一塊扒、一隻蛋、一塊多士、一細碗粉、一杯熱飲，感覺只有愈來愈貴

點解去咗大快活睇個menu睇唔到呢個餐

我早兩日都食咗呢個餐 真係幾正
當時又留意到唔少後生仔食緊呢個餐

我外賣細份好多

旺角沒有大快樂

可以嗌多米？

多雪菜

呢個叫咩餐?

唔係藍底咩

食完唔夠飽點算

叫多個

一向都咁架啦

我條腸勁過佢

以前食開30蚊餐再加個雪米，直至有日我望牌發現W03呢個餐其實仲抵

慈雲山果間執咗

其實呢個只係正常份量
怪就怪成個香港嘅餐廳都咁撚縮骨

我啱啱食咗個粟米六粒飯同雜扒個餐，早幾日想食7點幾已經賣哂，好抵食，如果個飯多啲更好，利申外賣，堂食full到

真，以前返工成日食
食完唔洗食晏

入啦

下午茶A04又係好抵屌

呢樣真

真係好啱大專生要上11半然後放三四點嘅人食

其實我唔餓食左野唔係好耐 不過見到e個post所以就特登去懲罰下佢